連登高級會員名單(持續更新)

基本上只有高質會員先入到世澤五毛list 好多明星會員都已經入左
經過多次努力 琴日終於入list 仲要有幸同蓋清並列

各位都可以check下有無自己名
高級會員認證系統官方網址:
網頁更新有問題 請按Ctrl + Shift + R清除緩存 先睇到最新名單

強烈要求連帝升入list嘅做高級會然
禾願意課50r羅俾連帝

Btw,屌你老母橫世柒我入得list未牙

可能覺得你同大雞係同一個人

澤哥柒下柒下貢，刀似

請問你邊間公司

我同我同事講野 關你撚事

Hi 黑Ching 係我隔離Department架，我就做開茶水，唔知佢啦
所以交加街叫你個世柒好朋友上水未

屌 交加街咁認真我唔知點答佢

繼續撚佢就得
佢依家覺得至少有1-200人mon住佢post
等個幻想慢慢發大佢遲早入青山

椰子是無辜的 2429

係呢係世柒眼中 椰子都係五毛
個List 仲有唔少文宣ACC TVB 狙擊手

自己鳩衝入嚟再自爆

Hi 同事

仆佢個街又要ot 十點了未有得走
陣間叫m記一齊?

不如叫美心

日日食美心

所以咪話係高級會員認証

要配合五毛角色

榮譽五毛